今日做得好好，多謝咁多位出嚟嘅手足！

光復香港，時代革命！

革命之火係唔會咁易熄滅

Push

手足

辛苦了

比啲掌聲自己

手足風險自己衡量 你死你賤 精人出口 笨人出口，歷史現場打扙軍師拉到都1即斬，現今班冷軍係爽，原全無責任

成日話和勇不分
但和同勇既比例差距越來越大
冇人想做勇武
大把人做和理非/first aid，有增冇減咁
根本冇人想同個政權博命，你死你事